琴日黑b慶祝，曼迷會然會唔會憎佢？

🤔

我曼來季波衫

點解要憎

其實又唔係鏟草

我地對唔住佢先

還返rvp果單牙Ching

唔會 係V92 on9

yes